{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018287",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 호텔,바다(Hotel, Bada)"
    },
    "text": "客室数は10室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。紹介している宿泊施設はオーシャンビューホテル、海(Hotel、Bada)で、計8室の客室があり、すべての客室がオーシャンビューを楽しむことができます。また、様々なフォトゾーンと御達海水浴場まで3秒距離に位置し、客室内でも日の出を鑑賞することができます。客室内ではネットフリックスを視聴でき、予約はヤノルジャまたはカカオトーク検索窓でホテルの海を検索した後、チャットで予約できます。床面が広くないため、大人は最大3名までおすすめされ、追加で敷布団セットを申し込むと2万ウォンの追加料金が発生します。2023年のジュン。オンシーズンを基準にした料金が変わる場合があり、入室は午後4時からで退室は午前11時です。kakao.客室の割り当ては午後4時から行われ、4時前に来ても割り当てを受けることができません。連泊のお客様を除いた後、宿泊施設は客室を割り当てます。連泊は2泊3日まで可能で、クリーニングは2泊3日のお客様のみに提供されます。宿泊期間中、翌日に部屋を移したい場合は難しい場合があり、周辺の観光地としては墨湖海水浴場と墨湖港が車で3分の距離に位置しています。駐車はホテルの前に公営駐車場があり、無料です。公共交通機関を利用するには、夢の宮殿東海ビーチホテルの停留所で降りればいいです。訪問者のレビューによると、墨湖港から近くて静かな休息を望む夫婦や恋人に最適なホテルの海です。海の景色が最高で、清潔度と管理もしっかりしています。また、宿は便利で清潔で、日の出と日没が鑑賞できる素敵な場所です。ただ、水圧が少し問題になるかもしれませんが、温水をつけると改善できます。その宿をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "10室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "オーシャンビューホテル、海(Hotel、Bada)です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何室ありますか？",
            "answer": "計8室あります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室からオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で日の出を鑑賞できますか？",
            "answer": "はい、客室内でも日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような予約方法がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャまたはカカオトークの検索窓でホテルの海を検索した後、チャットで予約することができます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊することができますか？",
            "answer": "大人は最大3名まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "追加で敷布団セットを申し込むと追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "クリーニングはどのような宿泊期間のお客様に提供されますか？",
            "answer": "クリーニングは2泊3日のお客様のみに提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の前には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の前には公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どの交通機関を利用すれば宿泊施設に行くことができますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合、夢の宮殿東海ビーチホテルの停留所で降りれば良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "墨湖海水浴場と墨湖港が車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、静かな休息を望む夫婦や恋人に最適なホテルであり、海の景色が最高で清潔度と管理もしっかりしていると評判です。また、日の出と日没が鑑賞できる素敵な場所とのことです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設での問題点はありますか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、水圧が少し問題になるかもしれませんが、温水をつけると改善できるとのことです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をお勧めしますか？",
            "answer": "はい、その宿泊施設をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 590
    }
}